【施政報告】全面加強國安教育 楊潤雄已會見八大校長 商「合作推廣」

佢真係好努力擠身制裁名單

其身不正做教育

講到好似大學生會上堂咁

殃閏雄將自己仔女送去澳洲，自己係毒害港人青年兒童。